讀speed marketing 定 hsmc marketing 好？

之前兩邊都有offer, 上網睇過最後都係揀唔到，希望大家可以俾下意見我，真心真意去問， 因為想揀個比較好去讀。

速度大學 空間大學 範圍大學 top-up界三大
痕大就地理上高過三大 好似係
自己諗

認真 你呢2個選擇之下
痕大好似好d
不過入到去唔好打咁多飛機

多謝你答覆啊!! 飛機就唔會打

問多個問題 其實邊個對將來讀上去會比較好

巴打asso mkt?

唔係！

痕樹鯨易入難出

Speed 會好d？